關鍵一席?楊岳橋又缺席立法會會議

楊岳橋議員動議下列議案：

鑒於現時有大量持單程證的內地移民來港定居，對本港的社會福利、房屋、教育及醫療等公共服務及設施造成重大負擔，本會促請特區政府改革單程證政策，有關措施應包括：

(一) 立即向中央政府爭取削減內地居民持單程證來港定居的配額，並盡快與中央政府設立定期協商機制，以便雙方每年按香港的政策需要調整配額；

(二) 根據《基本法》第二十二條和第一百五十四條及《入境條例》，就單程證設立雙重審批機制，讓特區政府行使入境審批權，在核實單程證持有人與香港永久性居民家屬的親屬關係的證明文件真確無誤及單程證持有人無不良紀錄(不包括曾被政治檢控)，以及香港永久性居民家屬有足夠經濟能力把單程證持有人在港的生活條件維持在基本水平以上的情況下，方准許單程證持有人來港定居；及

(三) 加強打擊’假結婚‘，以防止不法之徒通過虛假婚姻取得所需文件申請單程證來港定居。

毛孟靜議員、陳克勤議員、胡志偉議員及范國威議員就議案動議修正案

主席宣佈，由於楊岳橋議員不在席，議案無需討論

佢唔係傻閪
投佢果啲就真係蠢撚過閪

天琦

自己動議但唔出席

睇佢又點解釋

立法會原定在下午辯論由公民黨楊岳橋提出, 檢討單程證政策的議員議案, 但由於楊岳橋在動議時不在席, 立法會主席梁君彥表示, 不會處理有關議案, 並宣布休會, 至明早十時半, 舉行行政長官答問大會.

立法會下午表決檢討假期政策的議員議案後, 隨即處理楊岳橋的議員議案, 但根據議事規程, 由於當時不在席, 因此梁君彥不處理有關議案. 楊岳橋在宣布休會後, 踏出立法會前廳, 表現驚訝, 他稍後會交代當時不在席的原因.

呢條友真係

佢好似係黨魁

睇下佢今次又點講

立法會今天下午原訂會討論由公民黨黨魁楊岳橋提出，檢討單程證政策的議案，怎料在處理完上一項議案後，立法會主席梁君彥指由於楊岳橋議員不在席，所以不會動議有關議案，並隨即宣佈今天會議結束。

楊岳橋指當時他在辦公室收看由政制及內地事務局局長聶德權主持，有關國歌法條例草案的記者會，因此未能返回議事廳動議自己提出的動議辯論，他承認是自己問題，亦是自己單獨責任，他為此向支持者及關心議題的人士致歉，「當然一心不能二用，今次的教訓當然就係，就算有兩個非常重大的議題發生係面前，就要揀一個......自己作一個清楚的決定。因為要去動議一個辯論，只能夠由我自己去做，唔能夠請其他人幫手，咁所以好明顯疏忽咗自己好主要要做的事情。」

他指自己和公民黨往後會把握任何機會，重推和檢討單程證政策相關的動議。而在今年年尾，他會提出有關改革單程證政策的私人條例草案。

條友成日唔出席

射波零責任，份工都幾爽，唔怪得阿豬阿狗都爭住做

下屆咪又連任

港豬口腔期喜歡含撚

遲到就遲到啦 講到要二揀一咁 記者會大可以完左先睇返

靚仔大律師喎

分分鐘收咗共產黨錢

多谢杨岳桥为中国医生争取就业机会

全office得你一個人咩廢系
請咁撚多助理廢架

可能要攬住個女助理睇

又過關

仲有險可守

放心 下次咪又係大勝入立會

靚仔大晒

助攻黎？

楊岳橋指當時他在辦公室收看由政制及內地事務局局長聶德權主持，有關國歌法條例草案的記者會，因此未能返回議事廳動議自己提出的動議辯論

屌你老母個記者會之後睇返唔撚得？

有可能

有無記者朋友可以追問?

呢啲快啲仆街死喇
係投佢個班人型生物呀！！

關鍵缺席

助理無提都算，你啲黨友呢?

冚家剷

唔知

香港人下星期已經唔記得
然後下屆照連任

正解

頭頭講國歌法係惡法
前排就話國歌法原則上唔反對
依家又話因為睇國歌法新聞所以唔記得開會

黃c 得談笑

佢講你就信?

邊有人咁撚戇鳩嫁

荀工

96000請返嚟睇電視直播

佢fb有人留言「有廉恥邊個想做on Q」

Thanks

無用
到時開晒輿論機器
邊個反邊個係鬼，收共產黨錢，焦土廢青......
又贏

undercover

Over my dead body! 有險可守！摑到保皇黨口腫面腫！

劉細良太平紳士班人好惡

一路都開緊，不過選前一排就會加強屌柒本土港獨私怨不斷

劉細良太平紳士支持嗰啲人都唔批評得！

楊岳橋收共產黨錢, 係鬼

佢冇講錯, 佢係關鍵一席, 不過係奶共果邊咋嘛

係

有名你叫，白鴿黨
咁撚多年都係共狗二號
衰撚過禮義廉，人地都話打正旗號做狗
呢個白鴿半人半妖賤過狗

雖然佢on9
但人地係公民袋...

係咪真架

完全明白到呢個世界要做賤人先可以位高權重

世界級演員
扮撚晒無辜

算啦
一尻樣
白鴿，尻民
有分別咩

建制=真小人
泛民=偽君子

永續立法會黎民主派第一二大黨

又賣港

五毛六仔又要出黎消毒轉移視線
關蛇又要委屈你

當日教主叫梁家傑教下佢
唔好只係玩fb ig 真係冇錯

佢咁講姐係上一個議案都冇投票
從來冇諗過開會
到自己議案先諗住落去 點知柒左

講到第一日做議員唔知規舉咁
屌你老母 食屎啦你班泛民

屌佢老母喺個fb到當寫日記咁，寫低啲政績
但寫完又唔做
啲錢真係好搵

柒得咁明顯,點兜

點解仲以為立法會係幫到香港人

OnQ:依家仲守得住

立法會下午原本討論檢討單程證政策的無約束力議案，但動議辯論的公民黨楊岳橋當時不在席，結果主席梁君彥在下午四時許就宣佈休會，決定不處理楊岳橋的議案，意味議案將不會有辯論機會。

On9

個個都係貪份糧 有咩實際野做過出黎

無付出既道歉，我講10000句都得
問題係唔好阻我每月攞10皮野

已成習慣

唔該你班fans出黎解釋吓

轉自 JoJo Wu facebook

你數漏民主派大隊長五毛狙擊手

重有呢啲選之前先出，叫人含撚嘅惡毒撚屌Post

憑感覺，講私怨，不談利益成效，正正係本土失敗嘅原因。

連登仔過兩日已經轉話題

上個禮拜仲熱烈討論喜茶
呢個禮拜連影都冇

2020又再搬黃毓民（稻草人）出黎打
立此存照

使乜立此存照，日日政事台時事台都打緊

已經轉咗去講國歌 楊岳橋呢個話題得幾個鐘